狗狗疑因沒繫繩被車輾死 主人哭崩 網民：沒繫繩能怪誰？

內地日前發生一場令人心酸的事情，一名女狗主帶著一隻剛生完小孩的狗狗外出散步，惟狗狗因為沒有佩帶頸圈及牽繩，在過馬路期間遭到車子撞倒並當場死亡。主人立即崩潰並跪地哭喊：「我寧願是我死，我也不要妹妹死！」。事件發生後被圍觀人士以手機拍攝到並上載至互聯網，狗主隨即被一眾網民怒轟，大部分留言皆怒責狗主未有為狗狗繫上頸圈，亦認為狗主要為狗狗被輾死一事負上最大責任。

女主人疑沒為狗狗戴上頸圈及牽繩

內地四川宜賓市一位女主人日前與狗狗外出期間疑因沒有為狗狗戴上頸圈及牽繩慘遭車子撞倒並當場死亡，女主人目睹事情發生後立即在馬路邊崩潰大哭，並大喊著「寧願我去死都不願意牠去死！」。後來經圍觀者了解，原來被輾恐的狗狗早前才生了寶寶，仍然在為狗寶寶們餵奶。當時主人情緒相當激動，大哭期間衝向車主並揪住其衣領罵起來，司機最終希望盡快了事，續向狗主提出以人民幣1000元以作賠償。

狗狗「妹妹」剛為母親 遺下一堆狗寶寶

影片中可以看到一名女子在馬路上呼天嚎哭，據知她的狗狗「妹妹」被撞倒後，在馬路附近的一棵樹倒下了，女主人無論如何搖晃狗狗的身體或在牠的耳邊叫呂喊，狗狗都沒有絲毫的反應。後來圍觀者仔細一看妹妹的遺體，方才發現妹妹身上並沒有頸圈及牽繩，才會導致悲劇的發生。女狗主在嚎哭期間拿著手機向圍觀者展示一堆狗寶寶的照片並說：「我的天啊！還有一窩沒滿月的小狗怎麼辦？寧願我去死也不願意牠死。」

網民怒轟女主人

附近目睹事件發生的路人隨即向女狗主送上慰問，希望狗主可以節哀。而司機亦深感無奈說道：「狗從角落跑出去，我怎麼看得見？」當狗主聽到司機的說話立即氣急敗壞，轉身衝向司機的面前並抓住他的領口，並叫喊著「牠是畜生你是人，難道（你）不會閃？」事件擾攘一段時間，雙方最終達成妥協，司機要向狗主賠償人民幣1000元。縱然片段中女狗主的哭喊聲及事情的確令人難過，不過一眾網友卻認為今次狗狗被車子輾死一事，最需要負上最大責任的是那位女狗主而非那位司機。不少網民留言道「沒牽繩的話這司機真的倒楣」、「可憐的狗狗配上這不把狗狗生命當回事的主人」。

新騙局

個司機真係唔好彩

肯賠錢個車主算係咁，根本就係狗主錯
狗狗好慘 跟左個咁既on9主人

我食齋

個主人講得岩呀，「寧願我死」，咁撚弱智咪學人養狗啦！

女子疑因沒多穿衣服被人強姦 老公哭崩 網民：穿少布能怪誰？

根本唔撚同

你屋企人知唔知你平時咁on9架？

以為食齋就唔會害死其他動物

狗狗

咁啱既
我都係
寧願你死
死多個支那人

唔識養就唔好養啦
害死咗隻狗

兩回事

咁只能食空氣了

好慘

死垃圾唔帶狗帶放狗

HI...

夠啦

話寧願死嘅係佢但接受左賠一千蚊 ok

狗死不能復生，仲要係主人衰先

有D咁嘅主人真係唔好彩